<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Gun Duels in DCS World on</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/</link><description>Recent content in Gun Duels in DCS World on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>Copyright (c) 2004–2022 CoubyStark</copyright><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:47:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Präsentation</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/presentation/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/presentation/</guid><description>Vorstellung der ELO Dogfight Challenge von Coubystark. In Kürze #
Der ELO Dogfight Server bietet dir die Durchführung 1 gegen 1 Schießerei, mit dem Flugzeug deiner Wahl, H24, 7/7. Die Spiele werden in 3 Punkten gespielt (mögliche Ergebnisse: 3:0 oder 2:1). Alle Spielergebnisse werden auf dem Server gespeichert, und für jeden Piloten wird ein &amp;ldquo;ELO&amp;rdquo; berechnet, pro eingesetztem Flugzeug, basierend auf dem Ergebnis jedes Spiels.
⚠️ Achtung, um auf diesem Server fliegen zu können, ist es **obligatorisch** das Skript **AutoSpawn** zu installieren.</description></item><item><title>Regeln</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/regles/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/regles/</guid><description>Einige Regeln, die von jedem Teilnehmer am ELO Dogfight eingehalten werden müssen.
Kämpfergeist
Was auch immer die Umstände sind, wir bleiben cool und wir haben Spaß! Das Werfen des Handschuhs ist erlaubt, muss aber in ritterlichem und gutmütigem Geist bleiben. Der Austausch auf diesem Server muss auf Schießereien beschränkt bleiben. Für jede philosophische, politische, ethische Debatte finden Sie sich bitte in anderen Medien wieder. Kommentare im Chat, in Stimme und Spielernamen, rassistisch, beleidigend, belästigend oder mit einem Hintergrund, der nach französischem Recht verwerflich ist, sind strengstens untersagt.</description></item><item><title>Pilotes</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/pilotes/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:41:21 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/pilotes/</guid><description/></item><item><title>Docs</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/resultats/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:40:56 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/resultats/</guid><description/></item><item><title>Fragen - Antworten</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/questions/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2020 15:21:01 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/questions/</guid><description>💡 Können Sie Ihre Frage nicht finden? Komm und frag uns auf Discord. Einmal im Spiel #
Woher weiß ich, ob die erste Zusammenführung stattgefunden hat? #
Dieser Punkt kann vor allem für Neulinge knifflig sein. Wir empfehlen, eine Kreuzung so nah wie möglich zu gestalten.
Gelingt das nicht, wenn man sieht, dass die beiden Flugzeuge begonnen haben, sich umzudrehen, nachdem sie mehr als 90° natürlich verändert haben&amp;hellip; Es bedeutet, dass die Zusammenführung vorbei ist!</description></item><item><title>Kontakt</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/contact/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:25:12 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/contact/</guid><description>Diese Website wird erstellt und verwaltet von Frédéric "CoubyStark" Coubard.
Für alle Austauschbedürfnisse bevorzugen Sie bitte die Cellules Rapaces Discord.</description></item><item><title>Impressum</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/mentionslegales/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:23:18 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/de/mentionslegales/</guid><description>TLDR: Wir verwenden keine Cookies und sammeln keine personenbezogenen Daten.
Website-Besucher #
Es werden keine personenbezogenen Daten gesammelt. Es werden keine Informationen im Browser gespeichert. Es werden keine Informationen an Dritte weitergegeben, an Dritte gesendet oder verkauft. Es werden keine Informationen an Werbeunternehmen weitergegeben. Es werden keine Informationen für persönliche und Verhaltenstrends abgebaut und gesammelt. Keine Informationen werden monetarisiert. Impressum Autor und Hosting der Website Diese Website wird erstellt und verwaltet von Frédéric "</description></item></channel></rss>