<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Duelos de armas en DCS World on</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/</link><description>Recent content in Duelos de armas en DCS World on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>Copyright (c) 2004–2022 CoubyStark</copyright><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:47:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Introducción</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/presentation/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/presentation/</guid><description>Presentamos el ELO Dogfight Challenge, de Coubystark. En resumen #
El servidor ELO Dogfight te ofrece llevar a cabo 1 contra 1 tiroteo, con el avión de tu elección, H24, 7/7. Los partidos se juegan en 3 puntos (posibles resultados: 3-0 o 2-1). Todos los resultados de los partidos se guardan en el servidor y se calcula un &amp;ldquo;ELO&amp;rdquo; para cada piloto, por avión utilizado, basado en el resultado de cada partido.</description></item><item><title>Reglas</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/regles/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/regles/</guid><description>Algunas reglas deben ser respetadas por cualquier participante en ELO Dogfight.
Espíritu de luchador
Sean cuales sean las circunstancias, nos mantenemos frescos y nos divertimos! El lanzamiento del guante está permitido, pero debe permanecer en un espíritu caballeroso y bondadoso. Los intercambios en este servidor deben permanecer limitados a tiroteos. Para cualquier debate filosófico, político o ético, por favor encuéntrese en otro medio. Los comentarios en el chat, en voz y nombre del jugador, racistas, insultantes, acosadores o con antecedentes reprensibles por la ley francesa, están estrictamente prohibidos.</description></item><item><title>Pilotes</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/pilotes/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:41:21 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/pilotes/</guid><description/></item><item><title>Docs</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/resultats/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:40:56 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/resultats/</guid><description/></item><item><title>Preguntas - Respuestas</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/questions/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2020 15:21:01 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/questions/</guid><description>💡 ¿No encuentras tu pregunta? Ven a preguntarnos en Discord. Una vez en el juego #
¿Cómo sé si se produjo la primera fusión? #
Este punto puede ser complicado, especialmente para los recién llegados. Recomendamos asegurar un cruce lo más cerca posible.
De lo contrario, cuando ves que los dos aviones han comenzado a girar después de haber hecho más de 90 ° de cambio de rumbo &amp;hellip; ¡Significa que la fusión ha pasado!</description></item><item><title>Contacto</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/contact/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:25:12 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/contact/</guid><description>Este sitio es creado y administrado por Frédéric "CoubyStark" Coubard.
Para cualquier necesidad de intercambio, por favor favorezca la Cordia de Rápaces Celuliles.</description></item><item><title>Aviso Legal</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/mentionslegales/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:23:18 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/es/mentionslegales/</guid><description>TLDR: No utilizamos cookies y no recopilamos ningún dato personal.
Visitantes del sitio web #
No se recopila información personal. No se almacena información en el navegador. Ninguna información es compartida, enviada o vendida a terceros. No se comparte información con las empresas de publicidad. No se extrae ni se cosecha información para detectar tendencias personales y de comportamiento. No se monetiza ninguna información. Aviso Legal Autor y alojamiento del sitio Este sitio es creado y administrado por Frédéric "</description></item></channel></rss>