<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Duels au canon sur DCS World on</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/</link><description>Recent content in Duels au canon sur DCS World on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-FR</language><copyright>Copyright (c) 2004–2022 CoubyStark</copyright><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:47:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Présentation</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/presentation/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/presentation/</guid><description>Présentation du défi ELO Dogfight, par Coubystark. En bref # Le serveur ELO Dogfight vous propose de réaliser des combats canon 1 contre 1, avec l&amp;rsquo;avion de votre choix, H24, 7/7. Les matchs se jouent en 3 points (résultats possibles : 3-0 ou 2-1). Tous les résultats de matchs sont enregistrés sur le serveur, et un &amp;ldquo;ELO&amp;rdquo; est calculé pour chaque pilote, par avion utilisé, en fonction du résultat de chaque match.</description></item><item><title>Règles</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/regles/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/regles/</guid><description>Quelques règles à respecter par tout participant à ELO Dogfight.
Fighter Spirit
Quelles que soient les circonstances, on reste cool et on s&amp;rsquo;amuse ! Le jeté de gant est permis, mais doit rester dans un esprit cheuvaleresque et bon enfant. Les échanges sur ce serveur doivent restés bornés au combat canon. Pour tout débat philosophique, politique, éthique, veuillez vous retrouver sur un autre média. Les propos sur le chat, en vocal, et nom de joueur, à portées racistes, insultantes, harcelantes, ou ayant tout fond répréhensible par la loi française, sont strictement interdits.</description></item><item><title>Questions - Réponses</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/questions/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2020 15:21:01 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/questions/</guid><description>💡 Vous ne trouvez pas votre question ? Venez nous la poser sur Discord. Quels sont les réglages du serveur ? # Comment sont définis les niveaux de carburant initiaux ? # Pour le moment en s&amp;rsquo;appuyant sur les mêmes réglages que sur la compétition canon BFR et/ou le serveur Dogfighters.
Ils doivent permettre 5 minutes de pleine post-combustion/plein gaz à chaque avion. Ce point sera étudié et documenté plus finement pour tenir compte des consommations différentes selon les altitudes.</description></item><item><title>Résultats</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/resultats/</link><pubDate>Tue, 06 Oct 2020 08:48:23 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/resultats/</guid><description/></item><item><title>Contact</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/contact/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:25:12 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/contact/</guid><description>Ce site est réalisé et administré par Frédéric "CoubyStark" Coubard.
Pour tout besoin d'échange, veuillez privilégier le Discord des Cellules Rapaces.</description></item><item><title>Mentions légales</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/mentionslegales/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:23:18 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/mentionslegales/</guid><description>Auteur et hébergement du site Ce site est réalisé et administré par Frédéric "CoubyStark" Coubard.
Ce site est hébergé sur Github.
Utilisation de cookies Ce site n'utilise pas de Cookies.
Collecte de données personnelles Ce site ne collecte pas de données personnelles.
Nous contacter # Contactez nous si vous avez la moindre question.</description></item></channel></rss>