<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Duelli con armi da fuoco in DCS World on</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/</link><description>Recent content in Duelli con armi da fuoco in DCS World on</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-US</language><copyright>Copyright (c) 2004–2022 CoubyStark</copyright><lastBuildDate>Tue, 06 Oct 2020 08:47:36 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Norme</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/regles/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/regles/</guid><description>Alcune regole devono essere rispettate da qualsiasi partecipante a ELO Dogfight.
Spirito combattivo
Qualunque siano le circostanze, rimaniamo freschi e ci divertiamo **! Il lancio del guanto è permesso, ma deve rimanere in uno spirito cavalleresco e bonario. Gli scambi su questo server devono rimanere limitati agli scontri a fuoco. Per qualsiasi dibattito filosofico, politico, etico, per favore trovatevi su un altro media. I commenti sulla chat, in voce e nome del giocatore, razzisti, offensivi, molesti o con qualsiasi background riprovevole dalla legge francese, sono severamente vietati.</description></item><item><title>Presentazione</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/presentation/</link><pubDate>Mon, 25 Jul 2022 08:49:55 +0000</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/presentation/</guid><description>Presentazione della ELO Dogfight Challenge, di Coubystark. In breve #
Il server ELO Dogfight ti offre di eseguire 1 contro 1 sparatoria, con l&amp;rsquo;aereo di tua scelta, H24, 7/7. Le partite si giocano in 3 punti (risultati possibili: 3-0 o 2-1). Tutti i risultati delle partite vengono salvati sul server e viene calcolato un &amp;ldquo;ELO&amp;rdquo; per ogni pilota, per aereo utilizzato, in base al risultato di ogni partita.
⚠️ Attenzione, per poter volare su questo server, è **obbligatorio** installare lo script **AutoSpawn**.</description></item><item><title>Pilotes</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/pilotes/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:41:21 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/pilotes/</guid><description/></item><item><title>Docs</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/resultats/</link><pubDate>Tue, 25 Jan 2022 14:40:56 +0100</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/resultats/</guid><description/></item><item><title>Domande - Risposte</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/questions/</link><pubDate>Tue, 13 Oct 2020 15:21:01 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/questions/</guid><description>💡 Non riesci a trovare la tua domanda? Vieni a chiederci su Discord. Una volta in gioco #
Come faccio a sapere se è avvenuta la prima unione? #
Questo punto può essere complicato, soprattutto per i nuovi arrivati. Si consiglia di garantire un attraversamento il più vicino possibile.
In caso contrario, quando vedi che i due aerei hanno iniziato a girare dopo aver fatto più di 90° di cambio di rotta&amp;hellip; Significa che la fusione è passata!</description></item><item><title>Contatto</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/contact/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:25:12 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/contact/</guid><description>Questo sito è creato e amministrato da Frédéric "CoubyStark" Coubard.
Per qualsiasi esigenza di scambio, si prega di privilegiare il Cellules Rapaces Discord.</description></item><item><title>Note legali</title><link>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/mentionslegales/</link><pubDate>Thu, 27 Aug 2020 19:23:18 +0200</pubDate><guid>https://elodogfight.cellules-rapaces.fr/it/mentionslegales/</guid><description>TLDR: Non utilizziamo cookie e non raccogliamo dati personali.
Visitatori del sito web #
Non vengono raccolte informazioni personali. Nessuna informazione viene memorizzata nel browser. Nessuna informazione viene condivisa, inviata o venduta a terzi. Nessuna informazione viene condivisa con le società pubblicitarie. Nessuna informazione viene estratta e raccolta per le tendenze personali e comportamentali. Nessuna informazione è monetizzata. Note legali Autore e hosting del sito Questo sito è creato e amministrato da Frédéric "</description></item></channel></rss>